有關Tasmania 讀兩年書之後489簽證移民問題

想問詳情。例如讀乜科，過程係點？

有冇過來人？
而家係perth讀緊diploma，想移民。睇咗少少資料係話tasmania係比較容易。但係唔知問邊個

留名

識有frd 話讀 culinary art 好易

易嘅意思係咩？係易移民定讀culinary art呢科易？係咪tafe?

當然話易移民

佢成功咗？
想知過程

lm

Melbourne下年grad lm

多數都係話it/ acct